入境處能否把關，阻止的 bug 來搞事

八月九及十日，海關及入境處有無能力以破壞香港安寧為由，禁止大陸甚麼甚麼社團入境撐警察